日本超級美女？ 真相係40歲偽娘大叔！

11月21日(二) 05:23

谷琢磨與女兒的合照（左）引起熱話。（互聯網圖片）

日本歌手谷琢磨，乍看是一位樣子甜美、正值年輕的少女，但事實上卻讓人大吃一驚，皆因「他」是一名年屆40、已婚並育有一名女兒的叔叔。這位單憑外貌定會讓人誤會性別的「偽娘」，近日在其Twitter上抱着女兒合照，相中卻以可愛字體寫上「祝父親40歲生日快樂」，讓發現真相的網民不禁高呼「詐騙」，一時間成為網絡熱話。

谷琢磨於上周五（17日）剛好40歲，故於Twitter上公布與女兒的合照，並留言指本年喜獲愛女、成為父親，是人生中的一個里程碑。不過，其附上的照片才是眾人的熱議對象，皆因谷琢磨綁起雙馬尾、身穿蕾絲花邊裙裝，令人懷疑「他」是媽媽才對。該張相片目前已獲逾1.6萬人轉推，逾2萬人讚好。

據悉，谷琢磨的身高僅有162cm，體重更只得47公斤，身型看起來更像女性。他於2005年起，在歌謠搖滾樂隊「實驗台天竺鼠」擔任主音歌手，穿女裝的契機是2011年時，有雜誌的女模特兒突然缺席，結果被拜託頂替。從此之後，即使在舞台上表演，他亦如覺醒般一直男扮女裝。更令人難以置信的是，谷琢磨於2015年更新駕照，竟順利以女裝照片通過，獲得「國家承認」。

不少網民得悉谷琢磨背後的「真相」後，不能相信事實如此「殘酷」，有人驚呼「怎麼可能是40歲的大叔！」，亦有人留言表示「皮膚比20多歲的我還要好！」

網民難以相信谷琢磨是男性。（互聯網圖片）

谷琢磨以女裝更新駕照獲得通過。（互聯網圖片）

谷琢磨的男性打扮。（互聯網圖片）

You竟然是個uncle

父女丼

男性打扮都成個女人咁

高級偽娘要男人時形/陽光
女人時靚

龔嘉欣都係陳鍵鋒扮有乜問題

父代母職？

個呀叔都似龔嘉欣

You竟然是阿叔

有得屌你屌唔屌

成隻咕嚕咁

未見過有人隻耳生得咁高

女人樣好睇啲喎

On9 佢男性定女性都一樣咁豬

妝化得好怪
40歲同潮流脫節

以後日本同泰國要並列，小心J錯人妖

佢個樣都叫豬的話我諗閣下個樣應該成pat屎咁

m記.jpg

樓主算有良心，一早標題講明，如果唔係睇完第一張相已經唔知會有幾多人除褲........

好似女人look正咁男人look

對眼到係p出黎, 我估真人係漠眼

佢老婆呢